我女友話要同我分手點挽回?

早2日搭地鐵好撚迫,有靚女痴左過黎
唔小心有左反應同佢講
佢話要同我分手
話我當佢X慾工具
根本唔係鍾意佢
明明我好撚專一,為左佢改左好撚多

男人條撚最誠實

跪玻璃

放過人啦

同佢講以後唔屌佢

細佬點諗我控制唔到

你係咪戇鳩

放手啦 要飛你鳩up一個原因已經可以飛你